入嚟講下點樣先可以放低一個人

我要憎一個人先可以用另一種方式放低
但要我憎佢首先要佢出賣我

唉

推

時間

求教 分左手年幾都未放低到
做佢工具人成年 好想走

已經拖咗好耐
一時又派下糖
一時又好決絕
真係好辛苦

愈係有得接觸愈係放低唔到

Pish

放低咗再話你知

放唔到

叫少陣春做多啲有意義既野，包你連自己老母都放得低，傻系

果啲應該唔係鐘意，係執著啫

鍾意同付出左大半年先知佢有拍拖，個對象仲要係我識既 但仍然不停咁付出，只係想佢開心同見佢一面
宜家諗番好傻，唔值得為一個唔愛自己既人付出咁多，但試問邊個未傻過
時間夠，就會忽然諗通同放低架啦 加油巴打

唉 理性知要走
但感性唔得

唉

數哂佢d缺點出嚟
斷絕一切可以同佢聯絡既方法
唔好再諗佢
下個會更好

試過第二樣
佢又走返黎搵我先好波
有同佢講過唔鐘意不如佢直接block我
佢而家又唔肯

d女最仆街係話想同你做返朋友，佢唔想同你一齊，但又想要你係佢需要時幫到佢

男其實都係一樣
同我講話
朋友唔會分手
男朋友會分手

吊你癮咋

唔吊咪放得手

擺哂精神去增值自己

唉 已經一星期四日做gym減肥
但都係唔得

出面有個post好啱
咩習慣咗同一個異朋友Whatsapp

一野block柒佢

你肯 就可以
其實一個人嘅生活 比你想像中更好

唉 乜都係癮

Block過
最後都係自己忍唔住搵返佢

佢連氹都冇氹過

一個人生活就唔會識自律
我好似生落黎就為別人服務咁

其實只係比人hurt過唔想再受傷先咁講姐

我已經俾佢block咗

俾女飛多幾次就慣
最快方法係鍾意第二個
時間係最有效
短就半年，長起上黎可以兩三年

我都比佢hurt得更緊要

我搵唔到
比人飛過好多次

咁做咩咁執著呢？
你做人冇其他興趣嗎？